中大理大目前可以點改善?

#sucker投稿 #歡迎投稿連載

以下係我個人對目前各大院校既睇法

1. 馬上成立內部管理小組
2. 物資 裝備 有善妥善管理庫存
3. 練兵
4. 紀律
5. 對外援既安排

做好以上5點 另外就係值得一提
因為敵方無法有效擊退
先須要談判和解同協調

如果佢打得羸你 仲洗同你開口咩
一槍射瓜你啦

------我係分隔線-----

SUCKER : 雖然我個人對於現時各戰況內部運作混亂到極唔健康
但應該可以執番正 做好D
我稍後放上LIHKG俾大家自行討論

Telegram Post:

推

曱近平

up

#sucker投稿 #連載 -- 1

推比所有寶寶知🔊🔊🔊🔊

進擊篇
✔️大量整遠程武器，無時無刻不停生產大量彈藥
✔️投石機 每個出口起碼5個，要試射及校正
✔️大量十字弓，穿透力大，起碼要有80米射程，確保遠過催淚槍
✖️唔好消耗太多人力列陣同埋被射擊，曲射火力要起好掩護，避免受敵人彈藥影響
✖️不建議弓箭，需要長時間訓練先可以精準射擊
————————————————-
哨兵篇
✔️攞大樓高位，例如用ait觀察大學站一帶
✔️用善衡同埋i house交叉監測二號橋
✔️全部哨站大樓要擺旅遊車，擺20~30經驗豐富既手足連同武器彈藥
✔️喺車附近繼續訓練，有事即刻開車衝去支援
✔️輕型車輛用木板加固外掛多層瓷磚做裝甲板
✔️進攻時掩護步行手足推進
✔️每個旅遊車上面既係一隊QRT(quick reaction team)
✔️每個出入口起碼要保留2隊QRT
✔️配備望遠鏡
✔️大火力雷射筆指目標比前線睇，例如指出槍手同指揮官位置集中火力射擊
————————————————-
通訊篇
✔️哨站同前線閘口之間用無線電溝通
✔️全部盡量買50~100w既無線電，個人對講機大約10w就得 (鴨記買大量)
✔️體能、急救、徒手搏擊、短/長棍、射術小隊戰術用無線電溝通
✔️長篇大論先擺上社交媒體
✖️即時訊息唔好用tg/whatsapp
————————————————-
物資篇
✔️整理rb
✔️一切物資交收要喺checkpoint外
✔️要分流 處理咗先可以入學校
✔️分流站要喺武器射程範圍內 checkpoint視線內
✔️確保搬運手足既安全
✔️大量整沙包
✔️必要時整壕溝 鑽爛大埔公路 逼所有車輛無法越過檢查站
✖️家長同車輛唔可以靠近分流站

甴近平

淨係需要2
唔洗搵地方做據點去守
幾個月都係be water流水抗爭
又死守地方變佔中2.0？

集思廣益

外援要自律先
中理大依家都有失控既情況

緊急召集所有中大校友番校打掃！！！

執好個埸，整乾淨，外援照留自律d，其他冇意見。

[希望admin覺得啱既幫我post一post]
我係一個係山城留左兩日 轉去Poly既手足 有幾點想講 可能觀察未夠全面/唔update 希望手足見諒
1.關於守城 同其他投稿手足一樣 我個人覺得整體係應該穩守突擊 可以開咪叫部份手足去附近快閃 呢兩日無論中大定Poly 大家留守目的好似都係等曱甴嚟 然後處於一個好被動既狀態 尤其夜晚會好驚曱甴趁凌晨突擊 然後日頭又好驚守夜完部份人攰會有曱甴突擊 與其驚有曱甴突擊 不如我哋主動去快閃附近嘅道路 迫佢哋要出嚟清 咁樣至少可以俾手足有明確既目標去做 今晚係Poly所見 好多手足係公海呼籲下嚟左 但大部份都係等 然後見冇嘢做就散 (其實Poly 極度需要哨 快閃紅隧既手足亦唔多) 咁好浪費手足既人數
2.關於大台 希望手足唔好屌有部份既規則 例如某啲地方唔好食煙(Poly火魔工場隔離都有人食煙) 中大百佳車入唔到等(不過教職員都撤左) 有時候我地外人幫手守未必會諗到咁多問題 係好需要有啲組織/平台去講 SU可以做中間人去聯絡各部門去傾 另外希望大家心態上都係幫間U既手足防守 尊重返間U本身學生既意思去交流溝通 任何一方都唔應該抱住我付出更多所以更有say既心態去協商 而整體依然希望係以手足既意見為依歸而唔係命令手足去做嘢
3.關於物資 呢幾日有好多物資入各U
但有幾個問題 一.究竟要入啲咩 公海會講要咩 但例如前日中大急要濾罐 嚟既不斷係水同乾糧 唔係話唔急就唔要 但上得公海就要講明有幾多物資係急要有咩係冇咁急 另外亦反映左 二.各物資站冇行之有既溝通機制 物資站之間係應該有溝通了解大家要咩 咁可以方便調度 亦應該係各防線有相對應既物資站 方便手足可以即時用例如水/濾罐/乾糧呢啲急要既物資 溝通機制可以俾中央物資站知前線物資站知有乜要上 三.要分即用物資同儲備 其實物資站係要知啲物資夠打幾耐 例如中大既維生物資係可以頂到起碼一星期 但防具同火魔又係咪同樣呢?? 做物資要估計收幾多叫夠 當然手足流動會令個估算變化好大 但至少要前線物資站保證到可以用夠守防線既人數嚟守到一至兩日 然後其他物資留俾中央做儲備 儲備啫係冇咁急用 可能係夠大家食飲一星期既 或者火魔原料唔整咁多住可以留住嚟即叫即整 咁樣同樣考物資後勤既準備能力 四.物資唔好浪費 手足其實你枝水飲淨兩啖想點呢?? 唔單止係環保問題 仲係打嗰時物資真係好難入 你對物資負責任就係對送物資嚟既手足既尊重 同你講電油係好難買到亦好少 咁麻煩手足真係唔好亂用落泳池 而係有用先用 (當然我好欣賞手足既實驗精神) 希望物資係用得其所 五.和理非送合適既物資 我見過有人送tiramisu嚟 好好食 但有啲不切實際 (我見過有菜 真係有袋菜係前線物資站) 手足要既其實簡單啲冇所謂 但要實用 例如冇熱水既前線物資站有幾多杯麵都冇用 送common嘢其實冇所謂 手足唔介意 同樣地有啲物資係可以俾中央站 例如頭先袋菜係Poly VA就可以發揮所長 呢個亦考物資站手足既分配能力 六.分類問題 見到而家物資站都井井有條 其實非常好 因為如果其他U要既嘢我地可以照list執去支援 同時其實亦要安排各有個溝通機制(SU??) 方便有事唔止人入到 物資都可以係其他U抽調 同時希望物資站手足要幫手整下嘢 例如豬嘴上好一套俾手足 咁就唔使有事時又要自己砌好先上前線 七.日常用品問題 其實有時我地都忽略左日常用品既重要性 例如紙底褲/M巾/沖涼毛巾 呢啲可以幫到手足長期留守 唔使急住返屋企 八.天氣凍 要多啲褸/睡袋/BB膠/被/傷風藥 九.如果連con都有咁就好了...
4.關於人手 一.係中大不斷見放人入 Poly亦係公海叫有人入 但點先至叫夠人點先係冇人?? 建議手足係估計一條線要防既人數係條線既闊度企七至十排既手足 外加大約二百至五百個中央替補(睇有幾多條防線同防線之間距離) 同埋三百左右各類工兵 (可以再傾既 前線再傾啦) 咁嚟評估夠唔夠人守 而唔係鳩入大量人手攰死班搜身手足同打蛇餅(試過有中大手足話要入滿成個足球場先叫夠 咁出面係咪唔開花喇??) 二.需要輪更 人手係流動既 手足亦需要輪更 做一個post麻煩手足自己同嗰個部門既聯絡講聲自己閃 而唔係自己走左 你攰要休息食飯都講聲搵人補位 咁先可以keep住有人做嘢 三.手足唔好拘泥係自己既身份 見有好多前線手足行嚟行去但又唔知做咩好 其實可以幫下工場送下物資 同樣做開工場唔代表你唔上得前線 主動問下邊度有嘢幫 好多時候就可以keep住自己幫到手 同埋可以學下相應既抗爭知識 四.冇gear係咪唔俾入 世界級難題 但老實講工場都要人 咁咪係公海叫啲人入既時候講明要咩人囉 (套用螞蟻分工 兵/起工事/後勤/物資管理) 俾入既手足知係要做咩 同樣俾有相關經驗既手足知道邊度啱佢 五.Poly欠各職位熟手技工 起條鐵欄RB都唔識索帶入返個窿嚟綁 麻煩有經驗既去交流下 六.心態上唔好hea做 例如起RB我寧願你綁少幾條索帶都唔好鳩綁到鬆既 你做多少少有機會救手足一命
5.關於衛生 其實呢幾日唔會有姐姐嚟清潔 麻煩手足唔好亂拋垃圾 真係搵垃圾膠袋 同時都擺多啲垃圾袋俾手足揼垃圾 廁所都俾啲公德心乾淨啲 最好有手足做下清潔啦(非鳩講 兩間U既廁所都好污糟 唔係潔癖撚但要定時有人抺下) 辛苦了~
6.關於放人同物資 嗱千古迷題 點判斷放物資同人呢 個人建議可以設收物資時間 係固定既時間安排人鏈送物資入校園 家長唔使入去喇 放低俾手足就可以了 咁亦唔使手足check咁多人咁辛苦 而放唔放人入主要係睇咩時候同要咩人啦 係既手足山長水遠入嚟唔應該唔俾入 同時手足都應該睇下太遠又唔諗住長留不如留係自己區開花仲好(吹雞要人除外) 另外手足check袋要徹底啲 要放就要認真啲check清楚 唔好照下就算 你check得唔嚴不如唔好check 蝕少少時間保障手足安全
7.關於捉鬼 講左五個月仲捉?? 海關都搜過身同袋啦 與其去諗點樣防止有鬼 不如叫手足保護好自己 keep住戴口罩 某啲區域唔俾影相 例如火魔工場/飯堂/休息區 保護自己人人有責
8.關於防線 手足set左幾層RB好好 但同時要有共識咩係可以棄既防線咩係死守線 大家呢層真係要be water傾下係咪條條線都要死守 咁都方便安排相對應既物資儲備同人手調度 仲有要安排埋打到入校既plan 不過最重要都係逃生路線 要開大個咪同出面守/做嘢既人講 確保大家入得返校園 另外都要安排好哨點 唔好唔留意啲曱甴偵察兵
9.關於其他 大家保管好個人財物唔好亂放個袋 磚牆砌厚(起碼三層厚啦)上水泥(底都要㗎)留觀察孔 分多啲區域(急要吸煙區) 俾多啲方向/區域既指引係地下或整路牌 休息真係休息唔好走去歡樂嘉年華鳩玩
10.關於曱甴戰術 佢地好鐘意凌晨叫好少人嚟清RB 貪我地會全部醒冇得休息 當然進攻不得不防 但守夜可以安排一定既人數 (通常都係二EU二籠咁嚟 咁當打孖既人數嚟守夜戒備啦) 之後睇佢地落地係想推定清RB嚟決定嗌唔嗌醒全部人既 (不過老實講頭盔眼罩面罩攤出嚟瞓基本啦)
11.關於帶嘢 由於都入左守城階段 手足抗爭時可以考慮帶多條底褲毛巾過夜 唔係話你一定要留(最好啦) 而係驚情況緊急你走都走唔到(又點會想走) 做完運動沖下涼都好
以上純粹係我個個人意見 希望各位手足覺得有道理可以拎嚟傾下 記住我地守得城就要更進一步更有組織 同時攻守兼顧 咁先可以keep住個勢

Be water 對準政權